廿歲頭，有冇巴絲有同我一樣既感情煩惱

記得係十八歲個年愛上左一個女仔，以後會天長地久 永遠都唔會分開，最後當然係分開左，而且比人帽左。入左大學之後，都有唔小異性對自己有興趣，但當諗起感情既脆弱，諗起當時既個種痛，我都會退後一步。

我成日會諗大家都仲細個，個個會唔會係最後一個？你係咪真係想佢係最後一個？自己知自己性格，又唔到岀面既player 。

其實婚姻都只係拍拖 分手 ，拍拖 分手。如是者不斷loop 直到適婚年齡 咪結囉。但其實最愛既根本唔係佢 ，咁樣好咩？

緣未到 或者等不到 但我知道
在世間 情長短總有命數

結婚只不過係場交易
你頂得順屋企人/對方日日催你
其實結唔結又有咩所謂

真係冇意思

咪臭係
拍長拖分手好過離婚
起碼唔使解釋咁多

唉其實個個都唔再認真對待愛情
如果有個人係認真嘅話
比佢煩成世又點話啊

完全講中我嘅諗法
人大左，慢慢覺得愛情甚至婚姻都唔係細個諗個樣野⋯女仔甚至要為左唔想俾人笑嫁唔出/老姑婆/籮底橙而要選擇同一個未必係最愛嘅人拍拖
我唔知自己係咪有啲病態 ，不過我唔鐘意嘅，我寧願唔開始 ，所以一直都單身。

唉

岩岩散左
本身都以為係最後一個
學識唔好再咁投入

認同，所以我單身左廿幾年，終於等到一個願意認真發展而我又真心鍾意嘅人
希望呢次係對的時間對的人啦

唔好咁樂觀。。。

結婚都可以離婚

咁呢個世界日日都變緊，我都唔能夠肯定今日嘅幸福可唔可以維持到一世嘅，我只係覺得我盡力做左所有我可以做嘅野去把握當下嘅機會已經足夠，將來諗番都唔會後悔

如果最後都係無法白頭到老嘅，咪唯有重新黎過囉，世界咁大咁多可能性，一日未死你都唔知會唔會再有機會遇到真愛嘅

中晒

當年被飛，同另一個夾硬一齊
我舅父彈呢隻歌俾我聽，喊爆

陳百強

一生不可自決
作詞：向雪懷
作曲：賴健聰

我沒有自命灑脫
悲與喜無從識別
得與失重重疊疊
因此傷心亦覺不必
*誰個又會並沒 欠缺
曾心愛的為何分別
和不愛的年年月月
一生不可自決
誰人又知道我的心靈熾熱
誰人又知道再說已不必
**仍然願一生一世的欠缺
不想再暴露我於他人前
你會令誰人自覺生可戀
即使天天也在變